聖誕一個人食米粉

一個人食米粉 好彩都幾好食

賣相0分

狗食

自己煮

係

不美

我知

餸得菜？

仲有雞肉

減緊肥

黑色嗰啲係咩嚟？

可能係啲窿 因為啲菜炒過嚟
我好少煮飯㗎